有15萬身家,可以點樣錢搵錢？

除左賭,乜柒股票都唔識

咩都唔識等比人搵

all in 486

All in 一場大細 中左再all in 如此類推 好快有一千萬

唔想賭馬會 好大風險

咁你咪繼續賭，問乜鬼

嘩 好多啵
富可敵國

冇曬命既意思,我真心想問既

30次黨主席

15萬散紙

All 熱刺入球單

All in熱刺

去波台 跟 美斯係邊到 巴打

真心唔覺你曬命囉
我都想好似你咁有錢

保險狗全面進場

揾到仲會話你聽？

咁即係你識賭？咁咪用黎賭

All in 動物 利申賺緊

我幫你種金啦

打工

認真
5皮皇馬歐聯冠軍

嗱 你俾我 一年後俾double你

輸左 還我血汗錢

咩黎架?

15萬..

利物浦

呢15萬就係做左幾年草返黎

有咩高見

皇馬串利記

唔識股票咪去學囉

羅馬反底晉級

唔係掛,全世界都知利記已經袋左半個歐聯冠軍啦

去轉狗會夠你一世唔使做嘢

買銀行股收息啦！

咁咪攞去賭囉

你幾時有150k ？ 之前仲去返兼職既

咁你應該麻麻哋，你都係打工蒜把啦

打工吧啦

分批買入指數etf

Pt賺返黎

男定女？男既去學股票，
女既去賭

過大海

15萬都叫「身家」

all in 利物浦奪冠

得15萬只能扔落etf繼續儲
100萬開始先教到你

做乜春咁正常既topic 都要串柒柒

個個連登仔都係有錢仔黎

咁改一改，叫儲蓄

Now all in 700 thx me later

習慣下啦